國土不容瓜分，港區國安法勢在必行, 若外國再犯, 我國將大張撻伐

加速主義好